巴塞主帥：我唔認同美斯說法，巴塞陣容夠奪歐聯

fake news

假新闻，一定是假的
我梅西那么牛逼，教练懂个屁阿，花里胡哨

仲差李蛇

無波睇真悶

悶撚到你開埋d垃圾post